【香港人真係好靚】有人係tweet錄低咗遊行一刻

靚到暈，soloman都有retweet佢

早上影會再墟冚啲，但冇個黃昏景。

夜晚都仲咁多人民陣話得80萬人

分化撚HI

癲

Push